入黎講下大家幾多歲，戶口儲左幾多錢

三十有一，得40幾萬
係咪好少

十八 有幾十蚊係戶口

連登第N屆吹水大會正式開始

19

23k

22 十幾萬

連登吹水大會正式開始

廿頭 1.25 隔離條友重話想贏五千萬美金

算幾好，做左幾多年野

32, cash + stock + fund = 60萬

22 30x k

24
廿幾萬

25
25萬左右

仲讀緊書 投資賺錢

做乜要話俾你知 痴線

幾多本？邊度黎架，細個既利是錢？

28, 4x萬

20 10萬

真係利是錢 三萬幾起步

28
3k
我係唔係好冇用

去得多唔多旅行
我成日去，但唔去唔得

真定假呀

23歲 10萬

19歲 43.1

巴打投資有道，3萬變十幾萬

不如講埋洗唔洗俾家用？

俾六千

18
7百幾
有返part time 月月清

27
4x萬左右

廿五，四千

24歲戶口23萬
俾七千五家用

26 4000

30歲 50萬

40 歲，兩層物業，差銀行1300 萬按揭

23歲0.8million

23歲。18歲開始番工。而家儲左28萬

廿一
七十幾萬
五千家用
早幾年撈偏
儲落唔少錢

咁耐仲未出現18歲 10幾20m身家既人

19
原本好似過左50k，賣game野+返pt慢慢儲
依加冇返pt洗下用下得返44

就29
差唔多240萬

岩岩比係炒
唔知搵唔搵野做

當中應該有10k左右係賭返黎
岩岩睇返狗會ac仲有4k擺左係到 所以係48k先岩
利申唔鍾意賭錢所以戎左賭

21 2M左右 老豆留低落嚟嘅

旅行好少去
平時最大既洗費應該係返大陸dup骨

19 38.7$

23
70幾萬

吹水大賽冠軍仲唔係我？

+1 😭有時儲到500都偷笑

香港地，窮人通常好易認，有錢人多數認唔出。

好多人好有錢架

240萬去玩下先啦

18
62k, 20k

勁過我

same

23歲
21萬

26、得十幾M

我年年都要去亞洲以外既旅行
唔係覺得好對唔住自己既人生

29，160萬

16歲 4000幾萬

返屋企影相比你地睇

廿七歲 負二百幾萬

23 負600k

22，15x K
死慳死抵淨係識玩正股

有冇買樓

只有bitcoin

22 3M 等海嘯買樓

23歲
本身20幾萬
宜家拎左10萬黎讀書

24, 做左4年野, 剛剛40萬, 想學下投資

26歲
cash得22000
人生好失敗

25 d錢放哂係磚頭
前兩年買左層樓 2000萬
升左唔少

20 40K到

28歲，渣300手中電股份

*爸爸送既20歲生日禮物

18歲 做私補做到有15萬係戶口到

21 6k

24，100

勁

巴絲打做邊行？

25 負債300萬

咁西利
我廿六歲之前戶口長期得幾百至一千

24，二千零三千億，反正鬥吹

20 得幾皮野

27
400k

25
2xx萬

屋企打本做生意
我靠父蔭，我係垃圾

2字頭 2百幾萬(VND)

19 -200k

老豆做d咩 ?

真 月月清 一事無成
搵得14k

幾k 但屋企有一千萬樓遲啲係我 算唔算窮

19歲
得番幾千
要番學冇番工

利申:22歲u grad 就做野
p.s. 預計會有人屌鳩我幾10萬擺銀行

25 得五十六萬

仲有另一個銀行戶口用黎做緊按揭, 入面有10k最低存款額

23,2萬

28, 戶口 五百萬, 股票現貨一百四十萬到

點儲番黎？

返工囉

盛行 ?

24 35萬左右

香港無窮人

archit

20歲 10萬 仲讀緊書

23 固定+流動資產 2千幾萬

20歲 7萬

吹水大會 正式開始

22 1.9

28
幾萬
但買左樓

真心勁

51碎，2k

我係你阿哥呀

Uncle 真係好識為仔打算

廿鳩
800K

3歲半 四百幾億

0
但係daddy有幾b

好多李長治入左黎
我要收收皮先

28歲公屋仔
現金20萬
股票44萬
人工由fg 13k 7年之後剛剛好一個double 26k
咁多年黎每月4k家用冇加冇減過
sorry 媽咪 我加左人工 咁多年黎d通脹咁勁我都唔加你家用

-20萬
21歲

32歲，銀行100k

有兩層私樓收緊租

冇返工，退休生活

21歲，48蚊

平日有咩做

18，自己户口嗰啲就2,3萬
計埋呀爸呀媽幫我儲嗰啲就200幾萬

戶口長期得一百蚊澳紙。d錢係晒老婆度。

不過生活中產。比上不足比下有餘

29 欠債幾百萬

17歲
100m
日日係外國屌鬼妹
利申父幹

17 做左野4個月 $5000

23 0 岩岩玩隻700 輸哂D錢

21歲 50萬

25 450K

22

2.2b

22 12000

40，750萬

25
520K
ESTATE仔

19 95蚊 有冇人可以過5蚊比我禁岀黎，禁完比返你。想買個M記食

22 1k

33 得幾萬
因為上左車

73歲 正領取生果金及綜援！不過有公屋住已經足夠！

21
980億美金

19歲 13萬

30歲
二百幾個
有間供左接近9成的私樓

20歲 100k

-1歳
1億

有錢DADDY快啲射我出嚟啦

19歲，岩岩買左部Tesla

21
10萬

26 30 萬左右
洗太大

23，$129

80歲
10 紋

20歲
流動資金得幾萬
幾手823同電能
2粒幾bitcoin

負緊幾百萬 冇樓

19歲 23萬

就21歲 銀行得9k

20
户口無錢
讀書辛辛苦苦草幾萬蚊喺而家既香港於事無補
grad左有工翻先草

26 2k 差緊政府幾十個
社會垃圾

點賭

21歲 23k

22 做archit ?

18 一舊

20歲 48k
放曬落700到而家得番40k

睇親都覺得自己好慘

差銀行十鳩幾萬

22 1萬 供左10萬蚊保險

0呀 屌你老母0呀

28 兩萬幾

22歲 戶口1萬 做咗兩年野 月月清 冇諗過儲錢

正確態度

$20

20歲
0
信用卡36000信用可用
5000(卡得番

欠銀行300幾萬

用6位數既密碼保護我3位數既存款，我覺得好自卑

我果陣仲有拔尖呀
22歲己經讀完個master
同埋其實未考到牌, 考到我1年應該已經呢個數啦

-300

廿二 小七萬

20 40k

31歲

23x萬

22歲 20幾萬 讀緊書

23
唔計父幹既話
stock 16萬
銀行存款 13萬
哩d18歲開始買股票同返工儲返黎

23歲5萬

唔貼戶口，加自己Username ，我都唔會信。

Ok

40蚊
尋日又比銀行扣撚左60蚊 屌

24 70萬
只求安慰 不求發達

戶口得99蚊
有無人可以入一蚊落我戶口

22歲 23.5萬

$0
父幹

26 歲， 70幾萬， 返左工一年多啲。 早排先拎左40幾萬入貨

今年28 8皮，英國同大陸有層樓

我最撚鐘意呢個reply

22 20萬

27 40萬

資產幾千萬

戇鳩

over左啦

屋企有錢既草黎做咩

戶口 40k
股票130k
人仔定期100k
月供股40k
24歲

22 股票連戶口廿幾萬
做左2年野

如果有女, 就唔算少
冇女, 冇負擔就算少

返咩工?

25 三萬都冇

唔夠100蚊

22 得幾萬

屋企有錢加自己有錢咪更加有錢囉

21 5m

19 50k

20出嚟做嘢?

28 八十幾萬

最想要呢個 有冇股份圖打下J

20 0

22 6.3

廿五，十萬左右

21歲，1.7K

供緊樓養緊錢七 $0，隨時仆街

19歲 爹地過左世
保險賠左一百三十幾萬
有層居屋留左比我

利申 真人真事 不過你實話我父幹 有得揀寧願要爸爸

29

170萬

18 20萬 做左3年嘢
近排學識炒股

19歲銀行得幾十蚊，差屋企人十幾萬
如果冇賭錢應該有廿萬儲蓄

點解一多錢多啲就咁多負皮

21歲 3x萬 另有2x萬貨

22，3萬

48 96

22
2k

2150歲，6000億

24

800k

過澳門賭錢連冧三鋪百家樂贏既

計埋grant loan負1x個

30歲前銀行無過百萬都係垃圾

30, 欠銀行300萬,街數100萬

55，3億

要好慳先得
有d 屋企又大負擔
邊有得計

12
3m

23 200k cash

27歲 1730萬

24
計埋卡數 -35k

又嚟吹水大會，月經POST

而立之年，但只有1x k

30 6k幾，夠今個月駛

25
1萬左右

25
得85萬

29, 400萬

20 15k

19
維持係10k咁上下
計埋借錢俾人同啲外幣
都有3x k既

21 21k

借廿萬得唔得

我21 120k
如果我一年儲130k
30歲前買到樓？

19 156.8

18歲 做緊ptgf

21 600k
做緊狗

17 60k

19歲 80k

利申：全部自己搵、中學後無問屋企人攞過錢

24 皮幾野

點解咁撚有錢

你翻咩工

我都唔知
可能純粹運氣好掛
戶口幾多錢都好，每注平均幾十最多都係一二百
之前考完dse個段時間唔洗返學日買夜買個個禮拜+500至800，最多試過+1500，最少都+200
真係一個禮拜都冇負過。
之後因為完季再加上其他原因(唔鍾意賭係其中一個原因)就冇賭

19, 38k

$53.8

999999999999999

20 ,96$

媽咪
唔好唔要我呀

21 -600k

35.6

18 大學生 幾千 月月清

18歲得18蚊

都係補習啫
不過一個月多起上來可以有一皮

23 負80K

22歲
18歲已經出黎做野 但直到而家都仲係唔過10K

多你小小

21歲
2xxxxk

22
1m

岩岩有牌既則師邊有7皮野一個月

25歲
50萬 吹水死全家

23都幾樣衰 6k 3層樓 1間村屋 1個鋪位 單身

19 ,一部CLA 250 自己買

20 0蚊

33歲，100萬hkd...

19 41...k

26歲 剩番幾千蚊
每月搵近四萬，無車無樓，好多小病痛又要養屋企人。對住屋企人成日扮無經濟問題，其實窮到仆街

無錯 好多有錢人都扮窮

20歲 3k

5萬幾歲 22蚊

22歲 fg 儲左15萬到 唔知儲幾耐先有首期

美國議息
聽日all in牛證
禮拜五變100萬

普遍都係窮撚多，一見到啲留言過左10萬就一定多負皮

利申：公屋撚

做左差唔多夠兩年野
計埋少少投資
十七萬左右
比較小物慾

入左u一年 就補習有八萬？ 生活費全部自己負責？

21 5億 已退休

100蚊?

21歲
銀行+手頭 70k
股票100k
最近股票輸得多
太貪心

18歲 10億

無statement 講幾多有鳩用？

中四開始幫人補
手上同期可以有~六至七group學生（有一對一、一對二）
所以月入都唔少
如果唔係咁大洗其實應該可以>10k

生活費+部分學費自己孭，屋企人好煩所以唔想問佢地攞錢

25
原本儲左五十幾萬
不過幫屋企人還錢冇左四十萬

94年 23 歲
接近40萬

呢個post 得幾張圖

20 90k

19歲，40幾蚊

28歲 10b

20 8萬幾

28 歲 110萬

20
150萬 有20萬自己儲

27歲戶口有$16,386.39

24歲40K

32歲
$388.6

18 $0

所以話呢，香港樓價唔算貴

手頭冇咩錢，7年前買左200個bitcoin

80後 有幾千蚊啦

18 27k

六年前買左幾手QQ 依家個中銀戶口有90m

供緊第二層樓
負債高百萬

28 5萬幾

96 0蚊

20 2萬幾

真心28歲，冇儲開錢

就黎22歲，本來賺賺埋埋有28萬到，一次股市跌，依家得番幾千蚊

20
$36.8

4千萬都嫌少

23歲，2m

利申：唔係靠祖蔭

u grad未做長工有80幾個邊夠你玩

根本唔需要加

23, bank saving + cash = 50k
點先可以多啲

求師兄教路

好彩佢冇叫我加，加上細佬早幾年出埋身，所以我冇藉口唔加

19 銀行得35K

廿頭 3萬 啲錢拎曬交學費

最鐘意睇呢啲post
通常20頭有少少錢果班讀書唔成一早出黎做野果班 所以見到身邊讀緊u 果啲錢都要問屋企拎就好自豪
然後到三十歲就知咩事 收晒聲

18 歲year1 得幾皮嘢 點解大家咁勁

我只係做個好榜樣比班無圖9up既連登仔姐

9成都係返工搵返黎,有乜好教

100歲
1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

廿歲
12.2

22歲
五萬

Show Blocked User - 碌鵝

23歲,
得3萬

21

5k

18歲 0蚊

18歲

有一座別墅

二十有三 幾十萬係戶口

就 19
有萬3